覺不覺皇馬已經同阿仙奴齊名？

12次歐冠 追上12次fa cup
一樣4年3奪

丹仔有排都未追到雲加

頭髮？